重睇結界師

最後嗰幕志志尾 守美子

你個感想得咁多咋...

屌

守美子依種冰山美人好正

扯住佢隻手黎屌 佢就一路諗住良守叫吾好吾好 之後迫佢懷第四胎

我都追緊第5次

我以為係鎖鋪教學po

好過好多漫畫了 吾會話主角威曬

疏ly

吾你老母

結界師幾好睇，可惜動畫唔做晒

下 咁都話唔會？成日明示主角係無敵喎

好可惜動畫好似得一季，嗰陣喺有線兒童台睇，d主題曲又好聽

起碼唔會因爲係妖精尾巴

Sha lalalalala

i want to be your light lalalalala

屌回憶啊 志志尾

漫畫唔係個尾好鳩咩

好過好多了

方圍 定礎 結 滅

天穴

時音個天穴

十二人會d人好廢 有幾個係比人秒
得龍姬同鬼童院勁 其他比七朗輕鬆秒殺
總帥又唔夠勁

有喲巴打話後期麻麻
搞到唔想追
睇完動畫我就無追

追la

好多人都無咩點描寫

少年漫畫黎講個尾好高質少有既遺憾ending

係打總帥個到呆左仲衰過口遁

冇諗過志志尾喺嗰個位死

跟住滅左

唔係麻麻 但係會覺得唔夠喉 太多野冇講

練成真界後再無大打鬥直入ending我屌你

武裝鍊金都好睇

個蝴蝶男勁似西索

我近排都重睇完 一氣呵成睇晒就會見到佢由狩獵土地神篇開始已經諗好咗結局

但唔識畫

如果唔係趕住收尾 拖番長多兩三期會收得好好多

又係爛尾崩壞漫有頭威冇尾陣

絕界 真界太屈
作唔到點打

最深刻係斑尾 鋼夜打個場
平時斑尾鳩up飛黎飛去 以為無料到

白尾連解放都無出過就完左

良守打完黑樓芒之後都冇再同人打過
絕界用過半次
之後次次都係睇佢呀哥打

火黑先生似我英個個英雄殺手

第一套動畫仲要係比中學既女神介紹睇

後期有d反高潮
主角又無想 又真界
但最後只係用嚟幫手封印

個結局世界第一

以前兒童台睇動畫都眼濕濕

大個睇返漫畫喊到停唔到